10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去1020

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

上面篇文我推到10點，10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去，因為咁多人唔帶裝有海富2.0人踩人死人風險，真係好撚危險

屌你老母有人借和理非遊行偷渡概念，叫手足唔帶裝唔帶哨兵，推班手足去死都有，仲二千幾正皮

gear未必要戴實，但一定要帶實

Pish

叫你地帶裝冇人聽，係都要用標題黨

推

拉土

連登仔個個都精探上腦
冇人推架啦

次次諗返海富都會發惡夢，佢地咪就係不反對範圍內既無裝和理非囉

都幾撚痴線 叫人出去咩gear都唔帶 依4個月坐監嚟呀

陣間有班未食過tg和理非信左，狗一失控，條路又咁撚窄，一係衝去被捕一係人踩人，屌

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

pi

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

細路仔咩，咁小事就發脾氣，點做大事，冷靜啲啦

推你有朋友真係好

手足出事邊個負責先?

荃灣邊到仲有得買??

文具

一齊出，同路人就係朋友

推啊

網上訂，甚至等國難五金都得
再唔係你求其搵個頭盔口罩保鮮紙都好過空裝上陣

推

大家記得要同美國講條bill好重要

美國眾議院通過香港民主人權法案
但完全唔多人幫手響twitter提同多謝人
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

出就實出，不過都單騎
又怕鬼唔敢R人一齊

含撚啦分化撚
屌而家乜柒都要迫人推上熱門
都on9

叫人唔帶裝真係痴撚線,警犬見你行出少少就屈尻你想佔路開槍架啦,點解仲會有人叫人唔好帶裝,一向帶裝就係保護自己架啦,唔通真係想開戰咩,會逼人開戰果個係警犬呀,如果警犬克制手足著埋上身都會安份啦

唔駛怕，就算唔識都一樣咁行動既姐

我分化？我唔想手足送頭受傷咋，而家根本就係靠邊邊風吹得大d，唔上熱門點send到個message呀？

屌你推爆佢！

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

push

其實據我所知帶開gear個啲根本好多都唔會再理連登

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

有同手足一齊打副本，但係冇 邀請/接受 組隊

身邊啲frd都係港豬，怕死怕攰怕熱

大家咁大個人都有自己諗法，自己決定啦
利申認同樓主

我知，但我想冇帶開gear既都保護返自己

咁巴閉

1020大家都小心

冇咁多鬼既，組野團唔好透露個人資料就得

幫你推 1020尖沙咀見

你自己search熱門 睇下有幾多個一樣標題既post
集中推一個正常文宣標題既post唔得既

Push

咁你咪自己慢慢推熱門
推唔撚到係到屌人
都on9，樣樣野要一步登天

咪就係一個都冇囉，但3000正皮叫人唔帶裝既就響熱門

最怕係一個出事要幾個保護，咁多多手足都唔夠啦

推，出你就出，係人就出

推到上宇宙

推post啦屌
個個喺度查案當自己係神探

最後10點前上唔上到？

連登都係和理非心態多啲 一見到全民和理非就沖住讚

上到，唔該曬，呢個post可以唔駛推，留返個位比熱門

同埋10.1打後 開始緊禁法之後成個連登風氣好唔同 搞到唔想睇

原文上左熱門，唔該曬各位，呢個post可以唔駛推，留返個位比熱門

推爆你個ass

冇仔細思考，好易被偷渡概念

咁戴定先囉 驚比人搜書包呀

上左啦

推囉

唔該曬各位，呢個post可以唔駛再推，留返個位比熱門

1020, 推撚爆你

和理非點解唔可以full gear？
依家喺講緊畀人斬
我哋要嘅係保護自己

推呀

唔好嬲啦

set RB 係要防止有車衝入黎恐襲

話唔好set Road Block既人先係鬼

巴黎恐襲就係車衝入人群
死左幾十人

唔理咩方法，保護到手足既就係好方法

tui

冇嬲，1020照去

唔好帶

上左啦乖啦叫多d人去

你誤會左
重裝過港島只會俾人圍，所以輕裝

屌 急屎

1020

唔該曬各位，呢個post可以唔駛推，留返個位比熱門
全世界1020要到

果個PO真係好鬼

上唔到熱門就唔去?
特登做標題黨黎滿足自己上熱門既成功感?

係呀係呀，我唔想手足送頭受傷咋，而家根本就係靠邊邊風吹得大d，熱門有人借和理非遊行偷渡概念，叫手足唔帶裝唔帶哨

我唔上熱門點send到個message呀？

賣個1026反戒嚴反DQ廣告先

等我為大家回憶下決定1026去定唔去

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

gogogo

推行動

唔好咁悔氣啦 好聲好氣咪推大力啲囉

推
和理行為 勇武心態

和理非照和理非

勇武照勇武

你睇下我原文推得幾辛苦就知，有時真係唔怪得要標題黨

係中信，唔係海富

深藍多狗地區，仲要俾藍絲點晒相，帶gear出都出唔到去

正正經經開個標題推咪得
特登開個重覆但相反po做標題黨曲線放負係咩心態?

其實一路都講緊和理非唔洗勇武擋
比我地自己食子彈

帶但唔好戴

lp

up

你到而家仲要相信班狗唔會謬然放tg
所以和平嘅話 gear就用唔著唔需要帶 悉隨尊便 反正要帶嘅都唔會睬你

但你連哨都唔要 請問你個日係打算當行街
人去邊你就去邊？
如果一開波就帶你入狗屋 set晒防 就散當行完？
哨兵嘅存在係確保遊行&逃生路線安全 你就當人domdom 要就留唔要就走
你真係想個遊行同成個革命成功？

十推

所以我負評咗嗰個post
Tg真係好毒
Rb冇可能唔set 唔係啲狗狗會亂跑

推，幫手推埋呢個比南亞朋友睇!

[聲明] 請推到所有南亞朋友都睇到!!

垃圾標題，拉

你想食 唔代表人想食
睇黎你地日日口講反抗 真係得把口
又話唔割席 又要班勇武唔理你
仲唔係割蓆？

上熱門牙

我估會唔批不反
跟住連登吹風分區 開花
勇武大減

帶裝驚你比人逗都叫割？

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

幫你推

攝衫，

1020見

嗯 有咩用著咩先

推1020

10 o'clock la

要帶gear 但係有咩事嘅話唔好留 俾和理非去檔

pish

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

而家仲有人未食過tg...佢平衡時空定我太投入個運動

同埋哨兵一定要有, 黑警會沖出嚟九拉, 好多和理非驚到唔識揾路走!

認真少睇左好多太多風向撚

嗰班應該落街食m記啫
你唔係信佢哋有出去掛？

標題黨加失敗主義
拉
上熱門係冇撚用

樓主如果真係咁有心唔該去派傳單

上啊仆街

推推推

用乜原因叫人唔去都係鬼

去

推到上熱門

戰術Post不嬲冇人推

講得好帶Gear唔等於戴Gear

有裝比黑警問點算 佢會唔會拉我

Tui

搵人守清真寺呀！

721 831 101

點解咁撚多人講撚到多人推post=多人去
推來推去都係個班
你出去派多D文宣好撚過啦係度賴

1020 尖咀見

都話無五毛推唔郁架啦 自己睇返個d 唔叫人帶gear 個d post 鬼推神速

熱門師

遮、水係必須！

個個都話想上熱門
唔通個個都上熱門咩

屌呢啲悔氣po好煩 叫連仔搞個置頂公告 公投完放埃活動乏告啦

公投完放活動公告啦

pull

唔理你地咩角色，總知果日一定要出現

呢D樓主真係好撚弱智
死怨婦咁好似好撚惡咁

推佢老味

10月20
抗暴！

推推

功課做完未?

藍絲grp出現咗呢張野！！點搞....

裝你老母臭閪咩 比返一日和理非得唔得呀 一日咁多啦求下你 tg放題 硬食啦仆街 抗爭唔撚使代價呀？個個冇gear乜柒都冇 佢放囉 the world is watching 唔好再同班狗對峙啦 一人一次得唔撚得 我明你唔想大家受傷 不過而家係打仗 咁驚既 可以入返老母個閪避下風頭先

btw你出去係為你自己 咩叫上唔到熱門唔撚去仲要叫埋d朋友唔去？有良心既自己出黎 上唔上到熱門又點撚樣？

星期日見

你呢D撚樣越開得多呢D越撚少人去我話比你知
屌你老母連登最撚多就係你呢種晦氣撚以為越撚惡就越多人聽自己講咁

熱門一早有同類型post啦
點解一定要推你呢個

推你老母

個post咪係我個post囉

最撚on9係樓主威脅人一定要推佢既post
明搞熱門已經有差唔多言論既
推個差唔多既上去做乜鳩

你話差唔多言論個post咪係我個post囉弱智

知唔知點解我要開呢個呀，就係因為個個post一開始推成粒鐘都冇人睇囉on9

人地cc台大法師 唔好得罪啦
一陣成村人唔去呀

咪on9啦
琴晚熱門一早有晒叫大家星期日和理非
但係都要準備好自己既post
係你條友夾撚住人係要推你自己嗰個
仲玩威脅
唔推就唔撚去？
你為左上熱門定為左香港未來？

你講緊個post咪就係我屌緊個post囉，佢叫人空裝上陣送死呀，我叫人帶裝呀，手足條命緊要定畫面緊要呀，on99
又要屌我又唔開不推文

最撚憎呢種夾撚住人玩威脅既手段

推，不過屌你老母小學雞

手足條命緊要定畫面緊要?

唔准你咁話佢地
班金田柯車有多年瘋腐知識
睇完人地放出黎既CCTV
就可以用IQ200既大腦重組案情
出黎問學校拎CCTV 不了
要保留體力休息嫁嘛
唔訓覺又點被報夢
仲要開大冷氣上網睇片分析
要夠冷靜呀 到真係出街
唔可以有負擔有壓力
著裝 不了

標題狗都唔比屌 cc台真係大撚哂

冇錯，on99和理非自己行飽佢，我叫哂身邊朋友唔柒去。。

咪即係你講個post 唔係我講嗰個囉懵撚
我琴晚熱門已經見到有一兩個post都叫和理非之外
有裝都要帶去保護自己
你自己miss鳩左就話得你個post先有

劣幣驅逐良幣，我個標題唔juicy推左成個鐘都冇人，邊個問題

上到熱門=贏了

Pushhhhh

睇返樓主d 開post紀錄
好撚鐘意做標題狗又負面屌鳩同路人
正一食屎狗

屌你, 上唔到就唔去, 我就係唔推post, 下你點上熱門

你咪劣弊囉柒頭

我琴晚熱門見到同你同一論點
但係正面叫人做既就唔見晒
得撚返你呢d話唔上熱門就唔去既垃圾post係熱門
邊撚個係劣幣啊

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

星期日見

其實如果連登有完全封鎖、關鍵字過濾同自選台功能，係可以清曬唔想見到嘅post，雖然我都唔鍾意班陰謀撚、風水撚，但係你呢種晦氣撚好趕客

你都係咪撚柒去
成撚日開埋啲負皮po
一路屌偵探撚
你班標題撚又好好？

樓主型撚到

全部人唔帶裝，一粒tg就變中信2.0，唔合理咩？

拉

你個標題

推唔到都推

推囉.....

每次大事就話要休息 未見過咁on9嘅革命
緊急法>休息
比人打>休息

幾撚多歲呀小學鳩
係度發爛咋

今時今日仲叫唔好帶裝正on9

On撚9

尋晚已經見人吹緊

講真 唔帶gear一射tg班銀髮&小朋友點算

推！

四個月第一次出現咗大台嘅感覺
唔比帶裝嘅話請和理非加油

pushhhh

真

P牌都照推

PUSH

遲到照推

推進

1020九龍見

和你推

放心啦巴打

我老閪都

推你上熱門

10月20日 不見不散

推到1020現場見到樓主

推啊！

帶唔帶野都要去
咪分化
大把人無裝啦

不分勇武和理非，這裡只有香港人。

P牌推唔郁啊！！！
連個超級加密都睇唔到，嬲啊！！

自己唔帶唔好叫人唔帶 上轉就係信佢班人鳩up 又賣手足

推
但你好小器

又喺我，我喺陳彥霖朋友，希望幫到大家

fb ig 你地放晒味
我放晒啦

班友係離地到傻
叫人no gear 上陣都唔知有冇出過去

帶唔帶冇所謂
最緊要一定一定一定要出黎

雖然覺得唔帶好on9 但帶唔帶,戴唔戴自己決定，人就一定會到

根本無人推

睇完份施政報告，起到明目張膽托樓價嬲到震。

其實帶眼罩同豬咀都係保護自己姐

Be extremely alert.

Opponent will use every chance to provoke:
1. chaos
2. anger, hatred
3. guilty trip.

Goal: They may like to turn peaceful to VERY UGLY /VIOLENT videos and photos.

Why? They need to keep feed "NEW" violence data to their 1) lobby team 2) Mass Media team. Finally , convince Senator to vote NO on Act and call HK / the world cut off from protestors. ( Note: The whole world ARE so impressed by the HIGH moral ground that millions of HK people have done during peaceful protests) In the last few days, some famous blueC KOL has no solid HK stuff to talk since there is less violence.

Alternatives:
1. go into their trap. React to your emotions. Vent out the rage. Explode!
Cons: Some senators did condemn violence for both sides. Risk of not passing the Act. Does it matter to you and HK??

2. Stay calm. Analyze political motives behind each event. Be creative in actions. No violence if possible unless DEFEND just enough FOR SAFETY.
Pros: The opponent party will be very frustrated if they cannot find violence to record and share! Chance of HK convincing Senator may then be higher. There was some dent which could not be fixed. We can only look forward.

Threat:
1. Can you truly control your emotions which are verryyyyyy contagious in a group?
2. Can you let your opponent CONTROL and PLAY with your emotions??
3. Popo + Gangster may INCREASE their crazy acts and KEEP provoking protestors .. until protestors LOSE the stance and get into VIOLENCE.

Solutions:
you will make your best choice after analyzing pros and cons, and political consequences on each choice

！！！

冇人歡迎你地

Gear唔一定要戴 但一定要帶